唉!真係好想拍拖呀

好想拍拖呀...究竟要等到幾時先有對象
個個都話唔好對呢樣野咁上心,咁真係想拍呀嘛
有對象想接觸又比人話狗公 唉

唔好害人啦

點解咁講呀

為拍拖而拍拖
玩咩屌
到時唔撚鍾意就飛鳩人

唉 你又講得岩

無對象

無對象堅慘
有時對人有好感又唔維持得耐
搞到都唔知追唔追好

拍拖時又有其他既野煩嫁喇，唔洗恨

會驚呢樣驚個樣囉
但我真係想有個女仔可以背後support我
幫我分擔同分析我既煩惱